卡爾文森號真係好撚型

種 航空母艦
艦名出處 卡爾·文森
擁有國 美國
艦級 尼米茲級航空母艦
製造廠 紐波特紐斯造船公司
下訂 1974年4月5日
動工 1975年10月11日
下水 1980年3月15日
服役 1982年3月13日
現況 服役中（截至2017年）
母港 加利福尼亞州聖地牙哥北島海空軍基地（英語：Naval Air Station North Island）
格言 Vis Per Mare
綽號 Starship Vinson,
The Battlestar,
The Gold Eagle,
San Francisco's Own,
America's Favorite Carrier,
Chuckie V,
U.S.S. Chuck Wagon

技術數據
排水量 101,300長噸（113,500短噸）[1]
全長 全長：1,092英尺（332.8米）
水線：1,040英尺（317.0米）
全寬 全長：252英尺（76.8米）
水線：134英尺（40.8米）
吃水 最大：37英尺（11.3米）
限制：41英尺（12.5米）
動力
2座西屋A4W核反應堆
4座蒸汽渦輪發動機
4軸
260,000馬力（194兆瓦）
最高速度 31.5節（58.3公里每小時）[2]
續航距離 無限距離；20-25年
乘員 軍艦：3,200人
飛行大隊：2,480人
偵搜系統 AN/SPS-48E 3-D空中搜索雷達
AN/SPS-49(V)5 2-D空中搜索雷達
AN/SPQ-9B目標截獲雷達
AN/SPN-46空中管制雷達
AN/SPN-43C空中管制雷達
AN/SPN-41着陸輔助雷達
4個Mk 91 NSSM引導系統
4個Mk 95雷達
武器裝備 2 × Mk 57 Mod 3 海麻雀導彈
2 × RIM-116拉姆導彈
3 × 方陣近迫武器系統加特林機砲
電戰系統 SLQ-32A(V)4電戰反制系統
SLQ-25A Nixie魚雷反制系統
裝甲 機密
艦載機 90架標準艦載機與直升機

而家卡爾文森號就係朝鮮本島附近海域，金仔一有咩舉動就會即刻開戰
幻想係船上隨時開戰氣氛係幾緊張
隨時頭頂就有粒飛彈落緊黎
不過自己又係超高科技既核動力航母
好似悍戰太平洋既巨型機械人現實版咁
背住美國係軍事方面既傲慢上戰場
真係好型

三十年前都咁年勁
美國睇黎派而家嘅科技都廢事

40呀

續航距離 無限距離；20-25年

如果 依 D 航母被擊沉, 有冇核漏問題 ?

好型棍

核能架架都無限續航㗎啦

福特都就服役

尼米茲級航母，仲有福特級航母

3號艦企業應該會係最先進

時速60會唔會慢左d

可能有d白痴 但係我想問呢d核動力航母同潛艇打爆/沉左咪會漏核 咁大鑊咁邊個夠膽郁佢

咁撚大隻艦時速60 都叫慢， 你估你揸緊GTR ?

海中爆落海地wfc
可能年中唔少核潛爆左你都唔知

on鳩仔
返去玩灣岸未有330kmh lo柒頭

邊個on9
國家去國家幾千公里
60時速 要幾日成個星期先去到

係海度行60 好撚痴線

197幾年整已經用核能，
支那重係燒煤

幾多噸呀?

你一架打晒全球?你估打機咩
人地出擊用飛機架麻 飛到你門口先射咩

一個strike group 開過去都咪話唔霸氣

戇鳩到屌黎都費事

係咁架啦

整到架船超音速識飛好未

Reactor封實, 火箭載住爆炸都有事

普通核彈爆就話一次過揮發 但反應堆出事唔係應該似已切諾貝爾同福島後患無窮咩d輻射污染 仲要係大海 周圍流

夠鐘做功課啦

一架打哂咩

On9仔 拎船同車比
又係一件冇腦小學雞

所以會事前用1-2星期甚至一個月動員調兵羅
你估即興話打就打咩
話你知，中共陸路調兵去北韓都要7-10日阿

你都識講咁撚遠啦 , 靠戰機 一來一回自己去呀 ?

屌你不如拎舖路車黎同林寶講

推郁一隻10萬噸嘅龐然巨物, 最高速度 31.5節（58.3公里每小時）
其實好勁

你真係蠢過隻豬

我覺得又要公道 D 喎

科技技術既野 係要時間追架啦

定啦你，海底有哥斯拉

波音噴射船都係80km/h
夠鐘做假期功課喇

無知真可怕

人講沈船你講meltdown...
海入面冷卻唔使愁, 有嘢流出只影響附近好快稀釋, 船上唔多核燃料
有幾可出事啫, 擔心漏油同蓄意棄置嘅核廢料好過啦

但我都係覺得二戰期間嘅航母先型
Lexington class cv2 超有美感

Essex class

有生之年一定會去美國參觀一下

真正卡爾文森號 已經無用核動力
已配備再新一代引擎

睇返北韓啲軍備真係有種講唔出嘅柒味

上邊啲戰機快咪得 死戇鳩
同埋一隊艦隊唔只得一隻艦

人地停係度比你國追，都50年以上

屌你老母
真係好想再屌鳩你

唔明啲人到而家都咁撚蠢
唔該你塞番去你老母個閪度
叫你老母生翻個腦比你用

美國以外既核航母 戴高樂號

同埋美國既艦隊多到夠派去全球

純艦隊數唔計航母中國同美國其實有得揮

成四十年咁老

佢啲科技未裝上去咋

...
美國玩近岸防衛嘅你估下出到幾多隻艇仔船仔?

日本海軍都未揮得贏
咪on9啦

係咩

冇航母差好多
中國冇記錯係冇核動力航母
要派戰機已經差一半
再加上戰機技術美國用09年f22都夠玩死中國

航母戰鬥群真正價值係個戰略覆範圍, 只要駛近沿海地區, 艦上戰鬥機已經可以針對敵方據點進行定點轟炸, 都未計其他艦巡航導彈

連登真係多小朋友

邊話核彈一次過就冇輻射，睇下你用乜鈾原素

洲際導彈準確度又廢過人
同埋艦隊史係差唔多咩 我記得之前睇數據中國海軍廢到抽筋

三劍俠
企業
大黃蜂
約克鎮
約克鎮要用九十日修理 尼米茲理得你 命令你班友三日搞掂 結果真系三日 做埋中途島英雄 雖然最後都要沉

緊係係on9啦，仲問
返去做功課啦

系你老母

喂 阿笨與阿占唔好潛水上黎回應下啦

美國太平洋艦隊都夠滅你支海軍

西屋已經破左產，邊個做維修

唔計航母，認真日本海自都叫世界數一數二

X game 玩wakeboard 既nautique 快艇top speed 先行70

二戰係

巴打識貨
不過最可惜三個都沉咗
最戰績輝煌 命不該絶

係咪睇TVB新聞太多？美軍巡洋艦都已經同支那驅逐艦數量差唔多。

放假特別多無知小學雞

福特級副核反應爐好似係俾現役 westinghouse 勁幾倍 可以支援電磁彈射同 railgun

記得中共真正拎到上戰場得052
其他只係湊數

無人理

enterprise 譯做企業號真係好撚戇鳩

仲要係新嘅生產商，唔知佢啲貨有咩實力同潛力

一座海上城市行60都叫慢

即係你想大笨象跑撚到獵豹咁快?

有冇人有美帝最新公開既航母既資料

航母裝railgun黎做乜尻
有位既擺多幾架飛機好過喇

二戰後日本都無得發展軍備
中國係就係柒啲
但假假哋都叫有航母

中國個隻都唔係好肉酸啫

全球 得法國戴高樂號 係老美以外唯一一隻核航母

企業有沉咩
好似係戰後先拆喎

In Calvin Sun we trust

唔好再拎美國同中國比好嗎？
中國航母技術拍馬都追唔上

係咩
可能我唔記得咗

唔係幾啱音喎

中有2017 年產新好撚多lor唔該

咁撚大隻同架巴士一樣快

支那個隻用柴油條龍骨斷埋
得個樣似航母

講海軍美國係屌打全球
呢個係全球公認既事實
就算班大佬仔都會用二炮同J20/31嚟轉型視線

明白

金仔一野打爆你

唔好唔記得當年tesla啲研究畀美帝私有化咗

海上加咁大隻行到60你仲想點
航母又唔係用自身去打人，一個移動機場渣

追條柒，支那用腳追嘅同時，老美已喺架超跑度繼續跑緊去機場度換架飛機繼續跑。

小型嘅point defense ok嘅, 現有套 defensive suite 啱啱好, 畀著我都會將電力用嚟加啲 low footprint 嘅雷射

企業號我諗起star trek部enterprise

戰後有部enterprise都係star treks fans要求先再用呢個名，但原本係美國獨立戰爭果陣由英軍手上俘虜返黎既帆船名（大概係咁）

我覺得美國一早已經研究到“舊”科技，可以清除核污染。
核彈幾十年前已經有，美帝唔會諗唔到人地用核武打自己時點樣處理。
呢D野緊係留返打到美國本土先會用

想知老美戰艦o既命名係根據乜o野規則？
見佢o地有用地方名,人名,或有特別意思o既名詞

之前強國出産母艦,好似話規定要用省級地方名,所以只能有遼寧號山東號呢類名稱

生產商關HII咩事

航母近代會用總統名，之前都有用戰場名（例如上面既約克鎮，二戰既中途島）
戰艦用州名
巡洋艦用地市名
驅逐艦用將領名
大約係咁

Railgun要微型化到做到point defense既話過多廿年先講喇

學你咁講裝laser就合理好多

Railgun用黎攻擊
Laser用黎防禦咁樣？

船唔係用Nautical mile咩

係，要炸沉呢條船都唔易

原來行到30knot
Jetfoil 都係4x

問句會唔會慢左d就屌人on9 柒頭

末日最後堡壘

CV: 戰役
CVN: 國家人物
CG: 戰役
DDG: 海軍人物
LHA/LHD: USMC戰役
LPD: 城市
LSD: 海軍相關地方
SSBN/SSGN: 州
SSN: 城市/州

你估mk仔開拖咩
隔離班護衛艦唔係用嚟充人數架

而家都係

其實大部航母既速度都係寫60
實際上係可以快好多
因為最快速度係屬於機密

最高速度 31.5節（58.3公里每小時)
節=Nautical mile 量度單位
x 1.852 = km/h

侵：啲嘢就過期，拎出黎玩下先

日本有幾架航母 只係唔比擺戰機
依家新個啲 跟本係整黎放F35

加賀 出雲

CA/CL先係城市

有說現在的CG巡洋艦 是以美國歷史上的戰役命名。

kn=nmi/h呀

侵侵號 服役時間: 2046 年

英法呢？
法國假假地都係核大國，全世界得佢同美國有核動力航空母艦，而且又有核潛艇。

日本有神盾驅逐艦啵
艦隊數量唔算好多但質素好好
仲有日本有直升機航母可以搭載f35
好多軍事評論都話日本海軍全球top5，甚至top3
起碼東亞區內一定最強，對面海蟈就算啦，最新式嘅艦都差d比浪打沉，公布嘅實力係一回事，真正造出嚟就偷工減料，再加本來就吹大左數據，真係出到公海當你贏

德國海軍掂睇？
假假地 以前都搞死英國

所以討論軍備 要撇開美軍先有意思

放緊復活節假呀

老美用40年前已經既科技已經玩撚晒咁濟。

咪撚再拎大陸嚟比啦⋯⋯
人地去到21世紀 2017年
先至自主研發到原子筆上面果粒走珠咋。

航母睇起上黎就威武
但係反艦導彈依然係好危險
最大威脅既 其實係核動力潛艇
隨時話打仗 已經有潛艇係你門口

你認真? 邊有搞死英國
德國一向係大陸文明

一到放假總有d無撚腦 毛都冇條既小學雞上黎問一句之後博成村人屌佢

其實大家都無謂屌足咁多頁啦 反而我覺得佢問得出依種問題先好，如果個個安於現狀，又點會有進步呢

爛鳩三手航母

好柒
想當年定遠 鎮遠 果啲

幾十年前都咁春勁
想問下最新已公開個部係咩料

其實有能力既島國發展 隱形無人導彈快艇唔係更加好咩？

而架母艦(提供補給、無人機終端、維修等功能)

快艇好處吃水淺 唔怕魚雷
而每小時速度高達50節或90km/h
快艇裝埋 SAM 有埋防空能力
載彈數 海基點都多過戰機

推長知識

福特號。好似玩緊咩電池彈射

海軍 喎
佢地玩u boat 搞死英國個supply 喎

咁你隻導彈快艇飛唔飛到入內陸炸人

我咁講都未必啱晒，上面都有幾個巴打指正/補充，我都係黎學下野，有人有興趣咁就好啦

下次Enterprise VS China

提康德羅加

你睇佢用揮發依兩個字而唔係半衰期就知佢無讀過physics
要慢慢同佢解釋囉

德國海軍得u艇囉，其他大船都唔夠勁啦，連航母都冇

咁唔係可以點譯

你睇埋日本D船名
佢地用多數用山名同地市名
仲有吉祥動物嘅名
翔鶴 瑞鶴 赤城 飛龍 蒼龍 大鳯

齊柏林
整整下唔整 得一半

企業係臨尾比神風機撞到要返美國大修
如果唔係應該唔會比密蘇里見證歷史

英國好似都有enterprise 譯做進取

英國艦好多都用形容詞

一睇出雲噸位就知根本係航母
係架仔憲法限制，乜都要扮係自衛艦

美國keep住有enterprise係因為海軍第一架船就叫enterprise 同二戰太平洋戰爭大部分逆轉贏日本嘅仗都係有enterprise份 所以enterprise已經算係一種精神(好似係 )

譯做進取個意境又幾正喎

企業號係咪話會改款?Facelift ?

其實企業都可以譯做企劃大業

又唔好咁講
美國日本都係咁命名
但中國省名又唔係支那先咁叫
可能你睇開先覺得怪

四十年既艦都仲咁撚勁，而家美帝收收埋埋d外星科技

至從F35面世 有啲國家整航母 但叫做兩棲攻擊艦

以前個架咩sr71
係個個年代真係完全唔似係地球既產物

BB先係最型

大艦巨炮

譯進取 奮勇 勇往都可以
企業真係九唔搭八

呢架野我成日覺得好神秘咁

咪on9 啦，美國有七大艦隊分駐全球，洗撚走來走去

長門表演埋核爆都唔沉
好頂得

1. 島國噉你要架母艦做乜?
2. 怕導彈吖嘛, 我飛架直升機過嚟已經屈你機
3. 艇仔有咩防空能力? CIWS當SAM? SHORAD當中程?
4. 艇仔有咩C5IRSTA? 冇sensor冇EW
5. 飛機定船貴? 母艦定tanker+MPA+AWACS貴?
6. Underway replinishment定降落好?
7. 艇仔定飛機快?
8. ASM定SSM勁? 隻船回港咁耐咪要帶多啲囉

明明用喺穿梭機嗰陣都係用奮進號

呢個世界
得美國 先可以發揮到航母戰鬥群既威力
如果您唔係有一支部署全球 快速應變既軍隊
有航母您都用唔到佢

Sr71音速偵察機
細細個第一次見到覺得好型

Spee

食物鏈頂層既人類最後會食返

唔講技術科技

大陸連實戰都冇，美軍隔十年八年就打一次練兵，吸經驗再改進

邊個敢同佢打⋯⋯

Bismarck

幾時有核動力高達

大佬啊 呢隻唔係Bismarck

你個隻好似係英國船

好柒手快貼錯Hood

比bismarck 一發入魂

新個首福特級成部star destroyer咁款

就咁一隻航母梗係可以俾人收皮，但係人地係有齊神盾既戰鬥群 當然反艦飛彈都真係幾大威䝱

真係型撚到震

WW1日德蘭德國戰術贏不過都係俾英國封鎖
WW2德國海軍 D德撚打曬飛機既卑斯麥根本設計上已經過曬時既船黎

長門級真係好靚

本德粉都唔會吹德國水面艦隊

嚇死 點解hood會叫做bismacrk 不過我覺得hood靚D

德國海軍咪係靠堆砌u艇 z驅比隻一戰船屠殺

做乜鳩 好柒

柒左唔好推

英國佬D譯法真係好靚 ，btw enterprise 本身好似英國船黎

Ford class

比Bismarck 秒撚左

中彈藥庫

美國力啲舊野出嚟show off 下 幾時力啲外星科技啊 btw 卡爾文森可以載90架戰鬥機 窀究竟點做到 係咪真係超大

航母都去到60咁快 咁驅逐艦可以去到幾多

屋企有架模型bismarck
入面有個摩打，識得郁
然後農曆新年
表弟好中意 老母嫌哂位

電磁彈

借問聲 你游水游唔游到60公里每小時 唔得就乖乖地做埋啲功課 小學雞沒文化真可怕

鍾意呀? 攞去囉
哎吔，呀仔唔好咁孤寒啦

挪威架導彈快艇

就係想母艦變成駁船（終端機）

令這些無人版的導彈艦（子船）作戰距離大大增加

而且這些導彈艦改成無人機後 有更多空間裝備更多探測器 或 電子戰儀器

冇喺Ronald Reagan同Bush?
呢兩個先最新喎

上得航母既戰機都可以摺翼
仲有飛行甲板下面分左幾層黎做格納庫

你可以摷返crysis 1或者battlefield 4黎玩下
有幾關都係航母內部

唔好有全通飛行甲版就當航母啦

Agree

其實所有船都係計噸位
成十萬噸梗係大啦
BTW最大既郵輪係二十幾萬噸
雙魚星號係四萬噸

柒左就收皮啦

俾你用哂兩伎隻手游 你游得幾快

black bird又係4,50年前產品
但外型已經好撚未來feel

30幾knots好撚快架啦
turbojet果啲水翼船都係45knots咋
港外綫果啲高速船只係得廿幾knotes

美國版人肉火箭

留名學野

一舊10萬噸浮係水上面既鐵可以行三十節仲叫慢，D小學雞真係

美國國會全票通過KO 金仔

tbb成日噏係準航母

其實仲有B2 未係主要戰場出征，打北韓都係用B1/B52

當年珍珠港之後都好似有件左膠投反對票

奧巴馬號

川普號/特朗普號

隻數係，但大陸炮艇都計個下死

堆F-16 玩無人機你都死

侵號呀

btw有生之年應該見唔到奧巴馬號
除非連軍方都左膠當道

其實戰機玩到無人

不如直接射導彈

日本二戰就有航母，一早整定嫁啦，係中國人有一架先打哂飛機，人地玩左80年都黎

其實架仔要玩航母可能起過隻仲快過改裝

奧巴馬號即時無哂霸氣

想像下打個陣總統: 同我派奧巴馬去呢到個到

觀光船叫奧巴號就差唔多

港女成日講既上進心
上進心號

D小學雞又點會識用航空科技黎行既水翼船都係得45節

電磁彈射 電磁砲原理應用係起飛彈射系統
係用黎彈射架戰機出去
取代現有嘅蒸氣彈射
所需起飛距離更短

人講railgun你講EMALS
一個rail一個coil都唔同原理啦

Ford個名係唔係因為ford 車廠或者個老世？

#245 Xeron 1 分鐘前

3倍音速 去到極速 機體同空氣磨擦產生高熱 會令機體稍稍延長

炮多就是正義

問題在於人地係一個有齊早期預警同神盾防空既戰鬥群，你估好似支那咁連艦載機都未玩好就出黎打丁咩

蝦蝦蝦
Brave New World reference, 搞笑, 定真心問?

媽咪呀....

復活節假幾時完

又幾好笑

桅高就是正義?

B2係波斯灣同利比亞都用過啦

立即解放博物館艦

睇睇wiki 應該係 energy weapon 例如 laser

認真痴撚線
好過 Gini coefficient > 1 重有人幫手死撐嘅

最型must CV-3 Saratoga
同CV-16 The blue ghost

BB-55

藝術嘅野你識條春

CV3本身bc黎既

因住大浪啲都反艇

整翻BB-67出黎

第四艦隊

憲兵隊

仲拎緊d舊野出黎
比人爆都唔可惜

到今日都係亞洲第一﹙唔係齋計航母，係計綜合實力﹚

兩隻德國貨都攪成咁

kancollect ?

電磁彈射

德國呀大哥

戰鬥群係咪大船附近仲有小船？

其實係現代既海戰上面BB仲有咩用途/價值?

納粹黨有一隻齊格飛航母，但日本圖紙，仲有因為資源唔夠最終無配艦載機

係成隊船隊 有護衛艦 有反潛 潛艇 補給艦 ....

一戰貨鬥二戰貨，算係咁

觀光船

二戰ijn係世界第三（順帶一提大家成日恥笑既意大利係第四，至於日尻日拎出黎打丁既德國呢.... ）海自除左冇航母呢個弱點應該真係亞洲第一（其實支那都冇資格叫有、未成戰鬥群根本係活靶 ）同埋日本國防方針根本無乜需要航母

列根係關島上緊彈，史坦尼斯係南海，卡爾文森同尼米茲係北韓。老布殊記係本土大改緊。

咁好撚型喎

個兩隻BB 要再服役要大半年喎

所以拆晒囉 聽聞早期啲鑽地彈嘅彈身 就係一啲戰艦嘅砲管嚟 鋼水靚 裝炸藥係入面 飛機掉落嚟 直插地底唔知幾多米深先引爆

gbu-28成五千磅都係用m110八寸榴彈炮炮管

Bb最型
可惜依家冇用

其實卑斯麥設計上都係一戰貨，但係胡德係bc，經過日德蘭之後英國佬都知bc冇可能打贏bb，因為裝甲設計上，其實有一說胡德裝甲仲好過長門級，但裝甲厚都要睇佈置，胡德俾人一發入魂個位得76mm厚（好似係）不過胡德係英國海軍既驕傲（全能既胡德 ）俾人十分鍾收皮先變左要吹奏卑斯麥

一支艦隊係型到cls

so 會漏油 呢架野飛一次好撚貴

無知想問下點解美國人對企業號呢個名咁鍾情

冇護衛艦反潛喇, 其他船包埋, CAW入面S-3亦一早退咗
FF譯護衛艦, corvette譯巡防艦唔係好啲咩

你幻想下企業號=木馬號就okay

由偷襲珍珠港 （side7)

打到 沖繩 （宇宙要塞阿‧巴瓦·庫）都有份

當年二戰中途島企業號嘅艦載機打沉左赤城加賀同飛龍
1942/43年個排主力航母基本上沉撚曬咁濟，sara大修，仲有架係大西洋，essex 未完工
單挑整支IJN 仲可以活到戰後

The lucky E

將軍巴打

無知一問，美國最新航母係邊隻，有冇spec J下

福特級

最主要係用左電磁彈射

將軍

企業好似係美帝航母sssssssssss之前同sara頂住成場戰爭

激光攔截系統

福特醬望一望遼寧醬，微笑地問''你還算是航母嗎？''

sr71

認真未有唔好fake人

企業同sara 都係戰前打到戰後
但企業20粒星sara好似得8粒

係大西洋嘅ranger 得兩粒

仲有胡蜂同大黃蜂
大黃蜂好似因為Enterprise入左氣旋所以俾日本仔打沉左

大黃鋒係聖克魯斯沉左之後要到43年底essex 級先相繼服役

sara點解要比人拖去十字路口炸

直到金手指堆Essex 出現

其實美帝勁在唔係工業實力咁簡單，而係從經驗上學習同解決問題既思維

RCS reduction 冷戰後期開始, 當戰機你當Burke Flight IIA Gen 4.5, Ford Gen 4.5+, LCS Gen 5.0 (PAK FA, J-20), Burke Flight III Gen 5.0+ (F-35), Zumwalt Gen 5 (F-22)

屌 放假會唔會咁多小學雞呀 2戰美國航母比神風打撚中 船上大半人死哂都仲有能力返美國 點勁法唔洗再講喇下化

而然大英祖國既cv俾人神風完同冇神風過冇分別

飛一粒鐘油費2,3萬美金

埋岸都唔知要繼耐之前熄引擎
仲話60慢

美帝損管世界級

快黎攻打香港啦 我會帶路

其實唔太明上面個巴打個例子如何論證美帝勁 咁雪風由開戰打到終戰都死亡人數唔過5人係咪等如ijn好勁

雜種日日都捉棋練兵法

呢d級數既航母，船上住左兩三千人，等同香港一條屋村既人口，點排船上人既一日三餐，大小二便點排放，有無專家可分享下

雪風係吸運

話部野係地面入滿油都起飛已經差唔多漏晒出嚟，之後要加速飛去等部機膨脹去封住漏油位，之後就即刻要空中加油

所以管船個班人=市長

用左第五/六號艦船艏換左

支那係整唔到夾住粒珠果個固定器炸
最後好似同德國買左部機返黎學人點整

我覺得話雪風吸運不如話雪風既實力（本身雪風船員已經ijn DD排第一）令到佢可以見證ijn命運，其實日本人都多數覺得雪風係幸運艦，反而吸運一說係華人圈多（好似係）

菊水作戰使聯合艦隊幾乎全軍覆沒，巡洋艦矢矧，驅逐艦濱風、磯風、朝霜、霞均被擊沉或重創後自沉，而來自空中的猛烈打擊沒有一次正確命中雪風，整場戰鬥下來僅受輕傷，3人陣亡15人負傷

菊水作戰結束後，某士兵發現雪風的糧倉中居然有一顆未爆的美軍炸彈。這顆炸彈一旦爆炸便可能將雪風船底炸穿而直接沉沒，但它卻是顆啞彈

剩餘的幾艘戰艦躲在各處軍港中苟延殘喘。雪風先後在舞鶴、宮津灣及吳港轉場，經歷了合計15000架次敵機的數十次大規模空襲卻僅中彈一枚，而且又是啞彈

一次空襲中，雪風為了躲避炸彈不慎撞上自家鋪設的水雷，但雪風詛咒再次應驗，水雷引信失靈了，而旁邊的驅逐艦初霜同樣撞上了水雷，大破着底。

8月18日，日本宣布投降以後，「雪風」護送潛水母艦「長鯨」回到舞鶴港時，意外觸發一顆水雷，但是水雷在船完全通過後才爆炸，因此又一次幸免於難。

佢Ｄ船員係勁，但本身都強運，次次都冇事

呢部巡洋唔係比日本仔DD嘅93式魚雷打爆8"彈藥庫咩 咁都唔沉

係,Pensacola
北卡羅來納號俾人打甩左個船頭咪又係無事

係未入滿油就起機
之後即空中加油
先上Mach 3

漏油係幫助散熱

有冇想睇

唔止兩架

Enterprise + North Carolina係無敵嘅

其實呢艏係North Carolina class 嘅 Washington
係去大西洋嘅途中個船長唔知點解浸食左

只係食過一飛IJN魚雷
同誤中自己人一炮

Washington 呢

隻船美軍用黎釣魚架咋

咁都冇事
可能係浴缸浸死咗

其實所謂整到既走珠係有2.3mm咁大

呢個消息係大陸講出黎，個時仲有圖睇嫁不過而家俾人封哂，所以而家一直都無提到整到咩size 走珠，只係講同世界接軌成功整出走珠

日本D 0.8mm賣到周街都係

奮進號係Endeavour

上面幅圖係Minneapolis，淨係無左船頭
New Orleans先係炸到直頭無左個炮塔

好細個嗰陣跟老豆上去尼米茲參觀

照計水係極好嘅幅射阻隔，啲國家諗住reactor沉落海wfc 都唔出奇 實際上都的確wfc

中國唔係最新個3隻都有電磁彈射咩

唔係識好多 唔好見怪

全世界暫時得美國研發成功，其他都仲係研發緊

福特號

有冇人見到西環對出泊咗隻直升機航母都好靚

隻小學 可能未做晒復活節功課就偷上連登

係咪假膠
大陸大撚把幼嘴筆喎
晨光做代工都做左十幾廿年啦

晨光好似都係整筆殼，啲走珠筆芯買返嚟

Jetfoil 開到識飛都係四十幾節，啲小學雞平時坐大飛返支那？

BTW 香港都幾勁，Jetfoil 面世冇幾耐，就買咗好多架返香港，依家仲係擁有最多架嘅地方。

部嘢都四十幾年。

點解突然多左咁多冇常識嘅小學雞

你就真係假膠啦，大陸廠一年入左幾多日本原料

晨光連擦膠都麻麻

第度冇運行, 噴射船喺港澳夠客做得大, 1hr陸地上唔太近海上唔太遠, 珠江口再闊啲就要搭飛機喇
垃圾港豬澳

其實以美帝現時已經公布既科技
美帝真係有能力造到太空戰艦,
但問題係, 無敵人, 整黎做乜咁解囉...

人家美帝新落水LCS都係得四十幾節咁慢
DDG-1000仲廢，咁撚貴都係得30節

有冇多D BB圖睇
好大支炮

古斯塔夫

賭仔輸唔切

支那都係用舊嘢，但廢咁撚多